其實香港電影食晒\屎係因為香港人越黎越冇創意定政治審查?

以前香港電影係勁多鬼片,
呢幾年有冇出過? 係唔係唔收得所以唔再出?

點解唔出套CULT或喜劇電影諷刺除中國以外既各國領導人或總統? 你唔敢諷刺中國領導人我理解
出套野諷刺金正恩都好呀, 係香港大把人扮金正恩啦, 搵人演/客串勁撚易
以前都有套電影叫港督最後一個保鑣

香港電影食屎唔好屌鳩香港人唔撚支持, 應該要怪d冇創意冇膽既編劇同下下政治審查既共產黨

先唔講你d電腦CG特效廢撚過人啦

連導演劇劇等既創意同膽識都廢撚過人, 香港電影都可以生存到今日你已經要還神啦

你諗下d 愛國糞青反盡全世界,又反日本又反美國又反南韓,咩撚野國家都反
你出套喜劇電影係諷刺中國以外既領導人或總統就一撚定收得,差在過唔過到審查同你有冇咁既創意姐

唔拍鬼片係因為中國建國後不準成精